受限區有條件出入 5歲童趁機踩單車：「我現在可以踩來踩去，繞到垃圾的背後又踩回來」！

播毒仔

喺佢身上睇到童真

以為係南亞
原來係埃及
我真係碌柒

垃圾既背後=黑警 佢地都知

埃及咁好, 點解來香港捱

依家仲打緊仗喎

他的爸爸於是找來一輛四輸車

好有拍戲feel

細路角度其實都幾撚爽係馬路瘋狂玩

頂，比錯負評

支那做法，人禍當喜劇辦

埃及而家好多騙案
所謂「文明古國」家下個個都垃L圾

可能同艾莉亞蒂一樣

架車係邊度黎

圖中依個男仔做消防既
識佢

垃圾的背後

5歲就識曲線寸鳩黑警

下次比人訪問最好報埋邊度返工同電話號碼
一陣又比人標籤

咁都俾人標

垃圾同黑警警真係好難分架

垃圾=黑警

連小數族裔都知

做消防點會話自己做政府工
唔好玩啦

咪就係
消防響出黎咁威

警圾

講事實姐

幫狗洗白？
你同事？

你老母做雞
嫖過你老母

我諗起 巴西啊67

所謂文明古國嗰個時期嘅種族根本同而家唔同

偷返嚟

五歲都有得屌

本人？消防點會講唔出口，做狗就做狗啦

踩單車呢d 咁易滿足既野，個細路要等lockdown 先有機會踩第一次
成件事幾可悲

繞去綠色嗰啲人型物體後面?

你攪清楚邊個先係當喜事辦未，關個 5 歲咩事

古埃及人死哂架啦啵....
文化就唔知殘存幾多了

好可愛
我話個細路

四大文明得華夏係一直流傳緊
其他三個文明好耐之前已經斷左鏈
而家個印度同埃及唔係古印度同古埃及黎

諗起PTU踩單車個令仔

講事實嘅嘢不分大人小朋友嘅正如黑警的確係垃圾一舊

好懷念以前UST南亞仔次次勁好氣應依D comments

華夏都唔同人lu
個個打曬亂種

畀伊斯蘭教入侵

紅都面晒 佢咩冧巴

華夏都斷左
而家個中國唔係華夏嚟

正確寫法係 垃圾=黑警

仲有波斯同阿特蘭提斯

叻仔

狗+飛雞

黑警死全家，佢係黑警的話你都要死全家

笑撚左 佢真係消防黎 識佢

無所謂呀，反正佢真係消防的話人地話佢係黑警又唔會少忽肉

不過如果佢真係黑警呢就崩口人忌崩口碗囉

咪撚搞鳩人啦
佢真係消防員黎
識佢

笑撚咗 屌你老母點解唔可以唔撚識佢本人都可以屈 cc toy係咪鍾意標籤人多啲 仲唔好玩

你應該問下salah 埃及咁好 點解去英國

個小朋友叫呀媽......

會員編號69

都唔知個時咁早係高登過黎係好定唔好
抽到個咁既冧把.....

有埋航空業都幾大機會係做狗絕配黎

好明顯講緊黑警

5歲仲踩輔助轆垃圾

狗： 你係我背後做緊乜！？！

識佢 係狗黎
無聯絡

而家個中國夠唔係古中國 柒少陣啦

如果覺得租單車貴 點解唔拎埋架細單車去其他地方踩下

唔好搞我後面！

如果第日封到自己個區，記住搵嘢落街玩